本港據報今日（4/2）確診宗數持續降溫 新增約20宗個案！

無事了抗疫成功，林鄭又贏

夠鐘跳老舞啦

出年同習近平一齊連任

橫行，等過年大爆發

做到2027

香港人撐多6年

我真係好中2香港

買球拍

日日封咁多大廈都係得20單

根本唔係防疫

禾要做尖🦷